{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71221&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포더혜윰독채펜션"
    },
    "text": "済州中心街の中門に位置する感性宿泊施設ペンションです。 漢拏山が見える素晴らしい景色が特徴で、中文色達海辺と中文観光団地までは車で5分の距離に位置しています。 周辺には中文色達海辺が車で7分の距離にあり、済州中文観光団地は車で8分の距離に位置しています。 また、ヨンモリ海岸までは車で24分かかります。 入室は6:00で、退室は22:00以降に可能です。 また、ブルモンは先着順で4チームまでご利用いただけます。当日現地にて20,000ウォンでお支払いいただく必要があり、ご利用は8:00から22:00まで可能です。 全客室のご使用は最大人数を超えるため不可であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできず、ペットは客室内への出入りができません。 実際の画像と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、客室内で火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは済州中心街の中門に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺には中文色達海辺と中文観光団地があります。"
        },
        {
            "question": "ヨンモリ海岸までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ヨンモリ海岸までは車で24分かかります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は6:00で、退室は22:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ブルモンの利用について教えてください。",
            "answer": "ブルモンは先着順で4チームまでご利用いただけます。当日現地にてお支払いいただく必要があり、ご利用は8:00から22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "全客室のご使用はできますか？",
            "answer": "全客室のご使用は最大人数を超えるため不可であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットは客室内への出入りができません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "客室内で火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により料金が変動する場合があります。オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 359
    }
}